# 关于SPE项目的一些答疑

## 一、登录界面

### 1、用户账号和密码默认是什么？

### 2、“记住我”选择框默认状态是什么？

### 3、“记住我”的逻辑方案有两种（一般做法是第二种方案）

* 勾选了“记住我”登录成功后同时保存账号和密码，下次打开则直接帮用户填写账号密码；不勾选则下次打开都不会填写账号和密码
* 登录成功后默认记住账号，勾选了“记住我”再去保存密码，下次打开则直接帮用户填写账号和密码，不勾选则下次打开只填写账号，不填写密码。

## 二、账号系统

### 是否支持多用户（之前讨论的是不用支持多用户，只有一个用户）？如果不支持多用户，那用户账号名可以修改吗？在哪里修改？

